喺poly 好驚有第二次831

嚴重過831幾萬倍啦

好驚第2次64

我驚第二次64

我驚六四多過831.....

你要頂住啊 要對手足有信心！

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

入面人數已經唔多
出面手足係咪好多麵瞓哂⋯

係64

喺入面真係冇路走到 救命

入面仲有記者

頂住啊，盡量唔好落單
記得我哋要煲底見

推

放鬆 放鬆
而家冇啲咩可以做
唯一可以做既 係冷靜 放鬆
戰勝恐懼

頂住，就到。

未
幫你地推左上全世界熱搜
好多人都係外面努力緊

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

頂住呀 無事嘅

外面啲路全封

根本popo想屠城